要有殺意.....

殺殺殺殺殺殺殺！

好明顯呢班所謂既勇武派根撚本冇打算殺人
繼續呢種勇武捱打模式應該唔洗幾耐就會全軍覆沒

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

因為佢地係有良知有人性嘅人 好難突破 黑警就話做乜都冇後果

我既殺意已經就出到波動拳....

對敵人仁慈即係對自己人殘忍
千古不變定理

【同我推到黨鐵破產】真正嚴懲黨鐵嘅方法

佢地引緊示威者去殺人阿, 唔好上當阿

大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

良知係展示比善良既人
對住喪心病狂既禽獸，已經唔可以當人看待
佢地係怪物，有良知就應該處決佢地，維護正義